我地生死戰係11月

現實上唔可以咁理想
魚與熊掌不可兼得
訴求同樣要爭取
但11月選舉同樣係最重要
點解建設派好多潛哂水？
佢地驚呀！
11月完全可以改變成個政治格局
請大家係依段時間唔可以失民心
我地要搶遊擺票，做多啲宣傳

我地要創造歷史上建設派嘅大敗！

推

政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 ! 政權 !

現實上唔可以咁理想
魚與熊掌不可兼得
訴求同樣要爭取
但11月選舉同樣係重要
點解建制派好多潛哂水？
因為佢地驚呀！
11月完全可以改變成個政治格局
請大家係依段時間唔可以失民心
我地要搶搖擺票，做多啲宣傳

我地要創造歷史上建制派嘅大敗！

錯字自

10月1 前佢地會唔比多兩錢肉緊